點樣可以上少啲連登

上多d高登

我都係
有咗戶口之後仲上得多咗

整到嗰ac ban
之後del LIHKG

打丁

唔好交電話費上網費

上多啲香討

get a life bro